冇生存意欲 遲早自殺

我幾時死

唔好啊！

唔好

人生冇希望

鬥長命

撐住啊 好多香港人同你一齊㗎！

點先生活得開心啲

兄弟，一切都會變好

唔好啊！！！

樓主假膠

一齊行落去

屌你 你要放棄戰友呀
我地少個人少份力呀
頂硬上啦

一個健康嘅圈子

有希望架，唔可以咁容易放棄
好多兄弟一齊陪緊你，你並不孤單

兄弟，一齊撐！

可以試下放低世俗嘅事 去遊山玩水 睇下戲 唱下歌 行山做尖 放鬆下 做自己 加油撐你

人生各個方面都睇唔到未來

真心尋死就會叫你唔好
假膠的話，依個時期就唔好開無聊post

點解人哋話想死
仲要話人假膠
死咗點算

樓主死咗你要負責

學習新技能 琴棋書畫 任何一種你無掂過嘅運動
加油

好攰…